啲醫護朋友突然呢排先變得工作好辛苦

平時就返工post下啲小事
一係就放假啲飲飲食食港女相
特然幾日就ig fb係到屌工作好辛苦

醫護人手唔夠係事實
但明明平時就算唔夠人手都係懶懶閒咁做
咪又係準時收工

即係要1日24小時都做緊嘢先叫辛苦？
IG po個story都俾你屌

啱呀 佔中嗰排啲廢青先突然咁憎政府

咁平時點解唔post下工作辛苦 ?
唔係唔得 而係個個依家先出黎講?

工作忙點po？
返工黎po相有冇常識？

大把工都係返工開始冇停手到放工嫁啦
真係個個上連登扮工咩
要ot都大把 人工低過佢地都大把

放工緊係po返D輕鬆開心野

按你邏輯 呢排返工一定唔辛苦啦

人地都仲未爭取到福利就已經眼紅住先😂😂😂好chill🙏🏻

如果返工時間po返緊工既相就真係off

由此可見我唔無眼紅佢福利

流感高峰返辛苦囉多野做囉

低級和諧技倆

我見佢地又唔洗點ot
再忙咪又係返工時間做唔停
大把工作都係咁

做醫護行業要好多心力架 人地有幾攰你又知咩

其實你知唔個醫院係唔准亂影相

係喇 異見就係政府同中共比錢講嘅
咪又係成班紅衛兵思想

樓豬幾耐無去過醫院？啲護士忙到仆街wo
見啲護士成日要跑

做唔停就有見到 但唔覺佢地著緊 咪又係heahea下做到放工

不過老實 班港女唔勤力得去邊但都係要做
辛苦得過有班老屎忽淨係識偷懶點人做野 番夜仲自制時間補下眠

點解表達不滿一定要係醫院影相

流感啊咩狗屎垃圾都去急症室醫院
做緊野未啊細路

無常識嘅人真喺好可怕